[02-04-2019]股市直擊+波神信眾區

yau gap

Usd/chf

就黎月供日啦
跌呀唔該
說好的cash is king呢

play lun end

淡友被夾的第x天

rb is god

唔通真係清明祭淡

祭左幾個月啦

開始開倉

春秋二祭要隆重啲...

12blowjob rb ffl

27 食咗春藥

隻隻都無雙

rb cls

係就今日穿60直上

朝早行symmetric triangle 下晝先爆ho ng ho

.....

your 9 lor

十分好